當gme回歸50樓下 就係財經台恢復正常既時候

cctoy 同埋班賭波L準備番自己屋企啦
呢邊唔啱你地架

gme一跌 全世界既指數都正常番晒

我反而想佢地仲有啲倉底子彈，可以玩多一兩個星期

啱啱出糧+下星期有筆定期到期
但依家回復原狀，邊有平貨執
早兩日tsla做特價但冇錢買

GME就已經完左
依家到睇下RH事件發酵成點

唔洗$50既
依家美股業績期
今晚到聽日應該多翻d post傾業績而唔係gme

當無人堵路 遊行
就係社會恢復正常嘅時候

又可以照常返工返學

我覺得唔需要拉埋香港黎講

sh gme問心你地係想打爆大戶定想發達

大戶平晒倉你地又話fake news

reddit上面個d就係內幕料

講到尾 你地都係想一朝發達姐

人人都試過既

今次咪當交低d學費咯

事實上好多人只係買一兩股,我想問點發達好多真係入場想睇大戶死

我係其中一個 290入左2股當睇戲
對於賭開波嘅黎講 幾千蚊預輸晒都OK

投資 不等於 賭博

你真係行開啦 講到咁肉緊驚人SH輸錢咁 你都係想睇人仆街再笑9人姐 你買左幾多年美股呀？ 全倉大股 怜d profit仔炒下又關你事？ 大把人輸錢真係未驚過
唔好咁小朋友啦

你真係見唔到一班新手同學生入場
拎3-5%倉位玩呢隻係好正常
我自己都有玩過幾轉

但呢個時候再水人入場就有d仆街咯

當樓主唔再出膠po就係財經台恢復正常嘅時候

我既訴求係返工啊 屌你老母

推一推先

其實大戶倉又平埋（上星期）
然後上星期五又不斷低買高賣吸番你地血
止蝕既恭喜你，你係交左學費 無論多少 記得呢一課就ok

SH撚就繼續SH to the moon啦

allin左sqqq

我都減左半倉 納指兩日彈返晒

仲有一樣野就係應該上星期尾高位開沽既大戶今日應該都平埋

壓到五蚊未

有血有肉既人都死撚哂，無人討論咪恢復正常

隻野基本面都有20蚊既

係聖戰中戰敗 都叫見證過歷史

自己既投機決定自己負責啦 邊有話咩水唔水鳩人

新手/學生而家輸少少就當交學費，了解到all in既風險，好過第時輸大錢

不嬲買股票呢個話題都係群魔亂舞，日日都大把財演微信女水鳩人，只不過今次個角色變左連燈仔唔通你又走去屌鳩財演微信女咩，咁你咪好唔得閒

利申：$250@6股SH 雞仔注當玩下留個紀念

投資同投機都未識分

今晚有無機會跌返落50呢 好緊張